同為上海街，典解佐敦同油麻地d企街差咁遠

琴晚係tst飲完野散下步醒下酒

佐敦就20/30路 兩三件就有一件ok
油麻地就20/30後仲要怪物恐龍

證明你行到油麻地已經開始酒醒

2/30路使企街? 你sure真系g?

手天使

廿幾歲又靚果啲多數有鳩

佐敦企企真心高汁喎

好多酒店質素
仲有得揀
但快仔10分鐘貨仔真係冇興趣
加上我唔叫雞

典你老母

快餐o者，何必太強求。。
不過佐敦知邊個價好似貴好多。

邊條街？點解我淨係見到啲姨姨同嬸嬸